大埔新娘潭路私家車撼燈柱 車身斷開兩截 司機昏迷送院亡

今（14日）晚上約9時半，大埔新娘潭路發生交通意外。一輛私家車沿新娘潭路往大尾篤方向，駛至近抽水站一個右彎時，懷疑失控，左邊車身撞向燈柱，繼而剷入草叢內，車身幾乎斷開兩截。男司機被困車內，由消防員將他救出。男司機嚴重受傷，昏迷不醒，被送往那打素醫院急救，惜搶救後不治。警方在現場調查，現場路面留有約30米車痕。

又係type r

揸大tec 炒車 買架Corolla咪幾好

就咁睇撞成咁嘅款，個司機都揸得幾慢

好邪

夜媽媽真係唔好揸去果邊
有時唔到你唔信

呢個位好邪

joan找交替

記憶中已經好多單
係咪道路設計有問題

揸得honda都知佢咩人啦今日唔撞日後都會撞

唔洗睇都知係女司機

推頭？

一年一度 新娘潭搵替身 .....

又係鑊底灣。

男司機嚴重受傷，昏迷不醒，被送往那打素醫院急救，惜搶救後不治。

晚晚飛車
死多幾件就啱

啊木老豆講得啱

#紅章H車 #TYPE R #掟灣 #深夜 #失事 #斷兩截 #不治

關咩事，司機當自己落場唧
跟牌行會撞到咁?
唔抵可憐，唔好害人就真

點, 今次係慈父定孝子?

自己超速

夜媽媽 會唔會係手足

快d走呀，道德撚入緊黎

你梗係未聽過龍翔道車神，紅色NZE121.

你真係唔睇

慢慢楂唔得既，呢家死埋，完。

RIP

幾驚又係紅色車

你都仲需要屈？

新娘潭定速50安唔安全

咪係
正常車速會炒到咁？

合理嘅，嗰度有好多彎其實都睇唔透
我夜晚行50都有少少驚驚哋

超速係主因

其他係條件
微雨地有小小濕
條路有多樹葉
加上彎急

如果今次唔死下次都會死

明天去出volvo

人既問題，唔係條路

抵撚死，最怕對面有電單車果d陪葬就唔抵

大馬力頭轆車就係咁嘅下場 彎都入唔到

好爸爸

新郎哥

識玩梗係攞阿木老豆架戰車上山

係50炒唔會咁嚴重啦

新娘潭成日都撞車死埋
呢句我都記得自己講過幾次

鹿頸賽道係咪全球死最多車手既賽道

你試下行10km炒畀我睇

咁佢話到明「唔洗睇」

揸gtr一定無事

而家咪俾佢擘大隻狗眼睇清楚。

剛剛星期6晚成班操車咁
練完一轉又一轉
嘈到仆街
死埋一堆就啱

飛車撚關咩事啊

gtr四驅保你一命

自己莽駕又瀨落迷信野身上

好多人冇去過嗰度
淨係聽到個名都覺得好驚好陰森

嗰度啲路 多暗灣 但又黑
夜晚冇車 肯定係開得好快

佢仲要車痕咁長 都仲要撞開兩節

揸快車技術未夠班推頭炒咗死咗都唔抵可憐

夜晚 + type r = 炒車

揸唔揸GTR 都係死撚左

係咪積木車黎
點會斷開

張相好靈異

我唔明，啲村民住幾十年日日渣車出去都冇事，30米剎車痕? 係咪有人飛車自炒

冇，你正常速度係唔會有事

例位

幾似

好撚好笑呀？

未入已經估梯鴉佬

好痛

有無人一見到張相 個人有種唔舒服既感覺

弱智仔

又係新娘潭

其實個到啲傳聞系真...真系好多鬼搵替身..

🤣喂又係新娘潭喎🤣

呢則新聞我印象好深刻，意外後咪錶仍然指住130公里，好似兇案現場停止嘅時鐘一樣

你把口咁衰 今日唔死日後都好快死

以上出文都睇到 所以你話陰間果種黑色物體 一樣唔鐘意佢哋扮晒嘢 直頭係咁講粗口 仲要係超級唔鍾意添 你諗下 仲要嘈到打擾佢哋嘅清靜 連登都有幾個出post話啲響喉L 加上飛車危險性越大 出錯嘅機率就越易 只要踏入範圍 佢哋都已經安排好嚟整 不過有時又唔好話佢哋整 只係佢哋都預知到靈魂係有五通 一早係去晒果到等 好嗰啲一樣哭晒咁 會講做乜開咁快 同埋連警車去到荒郊或荒蕪地方都盡量唔好熄車 熄燈都得嘅 盞整到佢哋啲袓先走嚟走去 對上一次好似係掃把佬 成架著咗火 唉 RIP

閱讀理解零分

咁多代type r 啲鋼水都冇改進過

你噏乜鳩

後座乘客仲係到郁

唔識搾車。架車一擺就無得控制架啦？

有d語癌

你俾我噏完就得了ye

印象中 每隔一兩年緊有司機係新娘潭撞車死

就係要咁 形容先得

最重要係
呢啲人唔撞死自己
總有日撞死人
所以今日呢個結局係最好
希望佢家人燒架honda比佢落去比佢炒多次

唔洗睇都知你唔識字

飛車啲仆街係抵L死

屌你東網就咪撚貼link啦

系你老母咩

佢真係流慌百世

天馬苑枝燈就係記念佢炒車

新娘喎，仲唔係？

佢可能知道左啲秘密，比黑警殺人滅口，好地地點點炒車

鋼水好=重=唔跑得

好似條柱吸緊架車埋去咁

哦 原來係條臭鳩撞車

都係一個值得尊敬嘅男人
起碼佢夠膽去試部車嘅極限

上星期先去完附近玩車中泊

130其實好閒 迪士尼個單好似180？

又少一件垃圾

你覺得條友行50炒到咁？

係d on9仔鐘意挑戰難度啫

死多十次都唔抵可憐

龍翔道140已經好飄
而且當事人揸車舞龍咁款，就算揸50都好危險

俗語有云: 趕住投胎

其實心照去那邊多數飛車，YouTube 大把

我明明地 姐係佢哋唔鐘意飛車啲人 因為嘈親佢哋？ Ching本身睇到？

大埔新娘潭,大尾督個邊夜晚一年四季一向鬥開車 年中炒幾架車不見怪自己炒唔好累到人

咁都睇到？

我噏一噏啫 打完都無諗住re 睇完就算吧 但有一日你哋又可能諗到我講嘅嘢 唔係飛咁簡單 係佢哋唔撞意揸車嘅人扮晒嘢 即係正常你一坐係司機位扮一扮嘢都已經爆晒粗口 鬧你 點解我知 你當我儍儍地有幻聽仲好 我本身唔揸車就睇唔到 屋企出街之類都睇唔到 但一係夜晚揸車就見到 直頭係馬路地下 車頭有個2尺到嘅黑影飛出嚟 我就會唸一唸佛號囉

有另一幅相 係telegram見到

抵撚死，又係d 揸住架嘈到仆街ge 垃圾以為好有型個d 撚樣

唔係
個個都百幾二百遲早一獲

點定義扮野

d人以為自己車手上身就真

揾替身
張圖好似見到有d野

唔知係咪響喉撚

死左洗唔洗賠燈柱？定基金貼

條柱又幾硬淨

真係未見過渣type R既有車品根本就係公路炮彈

大帽山夠成日炒車啦班撚樣以為自己係藤原拓海，咁咪炒囉

新娘潭咁多意外同咁陰濕 🧟‍♀️🧟‍♀️🧟‍♀️

有問題
設計到好似好好飛咁, 手車屎會就中伏

抵撚死la飛車撚

膠得有趣

On9 5毛 死全家

我信邪，
行10km 唔會自炒, 但肯定人地同你一齊炒

食唔到地就基本上收貔，類似滑冰咁。你上面不停郁都只會係源住動能行。所以落細雨或者有黑冰嘅情況兩驅車都係要小心。

只要失控，基本上唔好再諗救車 撐車身平衡同護頭希望唔好被分屍就算。係暗斜灣位炒過兩支燈柱被一名女警問有冇戴安全帶嘅路過。

揸車勁快或者路上惡霸一 D 都唔威，留到條命同條女上床先最威。

司機個腦設計有問題

開心開心

我老豆有次落雨喺西九出尖沙咀方向，啱啱大酒店落斜前轉右嗰個彎，大概行緊90擺尾，佢係即刻再畀油就冇事過咗彎，嚇到我老母咩咁⋯⋯可能咁樣work關架車四驅事？

真係女司機

Gtr用黎觀賞多過飛靚咁多

係 俾油反而 可以索入個灣到
你老豆識啲野

睇黎師兄你領悟到啲野喎

佢揸咗卅幾年車、玩開車、同埋佢做嘅嘢同汽車工業有關。
佢教我以後如果行得快嗰陣跣胎一定要畀油，千祈唔可以踩brake，一踩就完全冇抓地力任架車打轉完全失控。

自己申請啦！跟牌行會撞到咁？自炒收自己皮好過累其他人

但個人本能反應係想踩brake，一定要慣習左 或者你有心理準備預左作會甩
我同人講都係叫架車一甩千祈唔好即刻縮油 點知有次出迴旋處乾地出灣 車速唔快，架車突然失控 之後嚇一嚇印左腳brake 然後就扮可憐 say sorry 比錢了

廿幾年前嘅ek9你想有咩鋼水

真心 死多d好
電單車 又飛
乜跑物跑又飛 早d死唔好害人

積木錢7

一陣又邊位考子慈父

要好有經驗先做到正常人都會踩brake
有無類似嘅simulator可以比人訓練吓

今次係新郎

新娘潭定速50安唔安全
唔使幻想我背後有咩意思

邪邪邪邪你老母臭閪咩

果度成班垃圾飛車mk日日晚晚飛車

結果咪成撚日炒車囉

連登仔：行100都得

女人+ Benz = 踩錯油門當 brake

你係咪打英文用 google translate 返中文

Blocked 希特拉

車神個名當之無愧，不過撞車死撚咗

好多單車友都踩

揸gtr我洗炒？

Thanks for the good news!

又係男司機日日炒車死既都係班話自己好叻揸車既男人

車手係咪叫
阿龍
阿威
阿新
阿世
阿華

50以上阿叔專用1999 tone

賺啲錢又冇得用 比我啦

咁熟口面個留言，你又曲緊？

有腦既人都知唔係既
你班冷氣軍師有資格話我 我玩魔法果陣你地上緊連登渣傻尻

成班車神係要新娘潭度玩
明知個邊邪架啦

陳孝廉，唔知點解對佢個名印象好深
呢個簡直係傑出孝子，好彩佢炒嗰下冇撞到另一部車

屌理老味
成班連登仔平時唔知鬼神宗教
去唔依家又話邪邪邪

講撚到尾咪又係超速
佢連下跟牌行睇下會唔會撞到斷開

連登仔：好邪

正宗死飛仔

夜晚走果段都覺得有啲陰森

因為女司機連停車場都出唔到 卡住咗

安全
佢起碼開80喇

LEGO 車

響喉撚真係人類公敵

次次炒車撞死都係h車既飛車響喉撚
佢地自己撞死自己好事黎
好過撞到其他人
又還返社區一份寧靜

屌你老母做乜撚野呀

而撞左，又死唔去嘅司機通常話自己係因為避狗先撞車……

成堆Honda狗入黎負評

遲啲到佢地啦
響喉撚墳墓等緊佢地

早2日聽到勁大聲喉聲以為咩車
原來係架jazz 死肥仔串77車住條女
嘈到成條街都聽到

sor,睇錯司機斷開兩截

如果係賽車跑道就係

真 響喉撚要連坐
綁佢哋冚家係條喉隔離聽返七七四十九日

投到咩

仲有屯門公路都係

揸gtr你飛埋落淡水湖喇

飛車加響喉 真係屌佢老母 晚晚2-3點黎飛

首先我對鬼神嘢係表示尊重嘅

不過咁，新娘潭係中間一個好細嘅潭，但新娘潭路由鹿頸去到大美督，成條路炒車都入新娘數，咁黃大仙有炒車入邊個數？

希望下世做一支響喉

而家班響喉連普通路都要響餐飽 cls

哩條燈柱比車撞過咁多鑊有冇換過

做棵俾響喉撚撞嘅樹

運輸署啲契弟：限速降至30咪得囉

當年會成日會經龍祥道嘅人應該都見過佢，
經常鳩cut 鳩推，
一線直飛出三線望都唔望，
人地大dup 避佢佢先過到，仲以為自己技術好好，
自炒而死冇累到人已經係最好嘅結局啦，
你睇下前排i3司機

大佬你試埋我既大限wo😅

咁我落唔揸，落車推得啦掛

今次要換嘞 因為撞到成支斷開咗

馬路計時炸彈
啲響喉撚成世人做到唯一件好事就係自炒

咁係最大嘅懲罰
睇住人哋響 自己無得響
仲要唔知幾時先有濕鳩撞埋嚟
再投第二次胎

揸50會炒到咁咩？響喉撚冇一個係無辜

睇得多拓海，拓海都殘廢左啦，更何況佢

司機不誠實使用大腦

其實咁既時間 咁既地方
炒到咁樣
係唔係唔抵可憐?

拓海咁撚勁都炒到殘廢，更何況班趕投胎嘅死飛仔

邪起上黎, 楊明又飲多咗黎撞你屎忽, 你就變三文治, 而佢就又係衰光線不足同老不啫。但你就真係替死鬼

支那今次無假...

嗰度好有離心力

所以歐洲車又電腦又鋼水起碼唔會死人，又唔見渣golf,三系果d係新娘潭無命

咁我停低架車，返屋企訓教得唔得呀

邪起上黎，你call緊車時楊明又撞埋黎，都係替死鬼

洗唔洗用響喉破地獄？

睇完你咁講已經覺得好撚嘈
十幾架mk車喺度響喉

入mk飛車響喉狗數

我坐楊明車得唔得呀

邪起上黎，就你call佢果時就係飲大咗，黎接你果時撞到你成3明治

我上次係停車場，聽到咁嘈，以為條響喉撚開緊幾快，心諗：屌，係依到都開咁快？
點知原來佢倒緊車都係咁撚嘈

揸多啲像真度高嘅賽車game 囉

30米車痕
啫係司機控制唔到

廿歲學生揸type r
得罪講句 老豆出部車比佢真係送佢一程

先撚但啦
反正老豆都唔撚識教
早死早著好過累人累物

日本車一向紙皮 仲要FF一推就炒
加埋個tec衝衝衝 蹦！咁又一架

飛車炒車死又關鬼怪乜事
夜媽媽揸車行正常車速會唔會有事？

有幾驚有幾陰森丫，唔通有有鬼黎踩油定或者搶軚咩
咁多人嗰個位撞係因為道路設計問題，啲人又飛車超速根本唔關鬼神事。

要改善嘅，政府高調喺嗰度裝幾支cam捉飛車，寫包單嗰個位實死少好多人

揸架典型MK車係呢d地方超晒速，
隻鬼咁都唔搵替身就唔好做鬼啦。